[有片]點解測試gopro要擺係對波到測試？

雖然個樣係一般般,但咁嘅角度影住個波,好撚正啊

波形好正

有無人知佢咩名 ig

對波唔錯

未入已經估到lucy

今晚po寫真打包

大波版表哥

原來佢路雨希 唔怪得咁中意露乳